{
  "Thankster": "谢谢斯",
  "Go My Profile page to find your API Key at the bottom.": "去我的个人资料页面在底部找到您的 API 密钥。",
  "Send Cards": "发送卡片",
  "Automatically send handwritten cards.": "自动发送手写卡片。",
  "Select a Thankster Template": "选择一个Thankster模板",
  "Sender Firstname": "发件人名字",
  "Sender Lastname": "发件人姓名",
  "Sender Company Name": "发件人公司名称",
  "Sender Address1": "发件人地址1",
  "Sender Address2": "发件人地址2",
  "Sender City": "发件人城市",
  "Sender State": "发件人状态",
  "Sender Zip": "发件人邮编",
  "Sender Country": "发送者国家",
  "Receiver Firstname": "收件人名字",
  "Receiver Lastname": "接收者姓氏：",
  "Receiver Company": "接收公司",
  "Receiver Address1": "接收地址1",
  "Receiver Address2": "收件人地址2",
  "Receiver City": "收货人城市",
  "Receiver State": "接收国",
  "Receiver Zip": "接收邮编",
  "Receiver Country": "接收者国家",
  "Text One": "文本一",
  "Text Two": "文本二",
  "Text Three": "文本三",
  "Text Four": "文本四",
  "Image One (URL)": "图像一个 (URL)",
  "Image Two (URL)": "图像二(URL)",
  "Image Three (URL)": "图像 3 (URL)",
  "Image Four (URL)": "图像四(URL)",
  "Sender Image": "发件人图像",
  "Recipient Image": "收件人图像",
  "If you are passing text or images from prior steps in this step into the Thankster template chosen above, be sure to select a template that has corresponding text or images boxes to pass it into. Either way, the font and style of your cards will be taken from the template you select.": "如果您正在将此步骤之前步骤的文本或图像传入上文选择的 Thankster模板， 一定要选择一个具有相应文本或图像框的模板来传递。 无论哪种方式，您的卡片的字体和风格都将从您选择的模板中提取。",
  "Sender first name.": "发件人名字",
  "Sender last name.": "发件人姓氏。",
  "Enter sender company name.": "输入发件人公司名称。",
  "Enter sender address1.": "输入发件人地址1。",
  "Enter sender address2.": "输入发件人地址2。",
  "Enter sender city.": "输入发件人城市。",
  "Enter sender state.": "输入发件人状态。",
  "Enter sender zip.": "输入发件人邮政编码。",
  "If not US, type the two character country code.": "如果不是 US，请输入两个字符的国家代码。",
  "Receiver first name.": "收件人名字",
  "Receiver last name.": "收件人姓氏。",
  "Receiver company name.": "接收公司名称。",
  "Receiver address1.": "1. 接收方地址1。",
  "Receiver address2.": "1. 收货人地址2。",
  "Receiver city.": "接收城市。",
  "Receiver state.": "接收者状态。",
  "Receiver zip.": "接收邮寄。",
  "Optional - if left blank, it will take the message from your Thankster template. Otherwise, map this to an api text box in the Thankster template being in Thankster Template field, 200 character maximum suggested.": "可选的 - 如果留空，它将从您的 Thankster 模板中获取信息。 否则，将其映射到 Thankster模板中的 api 文本框中，在 Thankster 模板字段中，建议的最大字符200个。",
  "Optional image URL for image one. Be sure this image is at least 1500 x 1900 pixels and has that aspect ratio to avoid stretching or pixelated.": "图像的可选图片URL。 请确保此图像至少为 1500 x 1900 像素，并且具有此宽高比以避免伸展或像素化。",
  "Optional image URL for return address (on the envelope). The recommended image size is 300x120 pixels or that aspect ratio to avoid stretching or pixelation. The image will be on top of the text and it will be downsized preserving the aspect ratio to fit the boundaries if necessary.": "返回地址（在信封上）的可选图像URL。建议的图像大小是 300x120 像素或此宽高比，以避免拉伸或像素。 图像将放在文本的顶端，并且将在必要时缩小尺寸以保持宽高比以适应边界。"
}